牛奶公司又有人響應罷工

我係呢間公司其中一粒小薯，但我呢邊好少人會罷工，所以希望大家幫推，等多啲手足見到

早幾日見隔離po有牛奶公司嘅手足都影咗員工證擺上嚟，但我覺得要show埋你係屬於邊個品牌。
咁係因為牛奶公司入面有好多品牌。
711，惠康，萬寧都係呢個款嘅員工證，show埋出嚟係會俾到信心其他同公司嘅手足參與罷工。

牛奶公司本身就係一間仆街嘅公司，由早幾年萬寧嘅印花事件到近期711員工唔俾黑警入去而傳俾高層炒，都反映出呢間公司其實唔值得大家賣命，甚至幫襯。

我知大家返工好忙，忙到連罷工嘅空間時間都冇，又驚俾高層秋後。
但要記住，而家有好多手足準備俾人告，佢地已經犧牲得夠多啦，罷一日工有機會幫到佢地，求下你地響應下啦。
唔好覺得自己嘅崗位微不足道，多你一個，絕對好多。
同埋，喺大公司請sick leave係唔會有事，可以放心用你嘅醫療卡請一日假。
(上年仲因爲管理層管理不善，令到大家冇花紅出，今年罷一日工都唔過份啦)

幫推

五大訴求，缺一不可

光復香港 時代革命

8.5罷工

自推

push

幫推

details？

推到有惠康人入黎

香港人加油

唔好沉

不撤不散

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

假已請

Be water my friend

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

但728喺銅鑼灣仲買到燙衫板
不過牛記啲公司全部都係仆街

我已經說服緊身邊啲淺黃淺藍同事加入

推推推推推

可能721好多人投訴先賣返

(呢間公司一定要投訴先肯改善)

推

幫手推

支持

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

輕輕一推

FFC同事參上，支持三罷!

ffc係咪都係藍絲陣營

唔sure, 但依家好多新移民同廢佬

Push

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

一星期前去過沙田同cwb ikea仲未見有嗰款長遮賣

光復香港，時代革命

加油呀屌！！！！！

加油呀！

=======================
2/8 - 公務員罷工集會
3/8 - 旺角鳩嗚
4/8 - 將軍澳遊行 港島西遊行 東西夾擊
5/8 - 全港三罷 七區集會

推啊，牛奶公司射波用醫療卡就得啦

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

依家71已經唔比人落鋼頭遮，轉曬得返膠頭遮

same
完全溝通唔到

8月5 我罷工

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

推 我會罷工

留名

如果太古可樂都有人罷就好

加油一齊罷

7-11 已經唔會再出鐵骨7-11彩虹遮
全部換黑色膠頭遮 話會影響公司形象

7仔遊行個時賺死

重有我

繼續投訴佢

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

依家好多鬼佬都係濕九，朝令夕改。
DF既員工，射波只係用來少少時間去睇醫生，仲要免費。依家班學生用佢一生去換我地一日罷工，佢地可能星期六晚，或星期日晚後就返唔到屋企。

Push😭

唔係咁易
有一班廢老只係會聲大大，唔會同我理性溝通

啱呀！屋企附近點都有一間

真係好少見到有鋼頭遮
膠頭遮冇乜攻擊力

鋪頭罷到工？

建議你開po召喚同公司嘅人
好多人都有呢個諗法但又驚自己公司冇人罷

做過牛奶公司暑期工
日日同同事鬧班仆街manager

公司宜家咁unstable, 612 果陣都無乜人敢罷，但今次真係唔可以再放棄，射一次波，最多比人暗屌，睇醫生重可以用公司醫療卡，罷工已係最和理非，希望多d同事參與

推到更多人響應

好波

其實牛記高層個個都好濕尻
啲細嘅就做死

垃圾7-11

85

8月5日全城罷工

其實遊行真係刺激到消費

啲鬼佬高層成日諗埋啲鳩嘢，成日攞香港超市同外國比，但香港根本就好難跟捉外國嗰套

你指鋪頭？

Yes
唔想講明邊間

早排先裁完班hr
同埋呢間公司太多深藍離地高層

唔洗講明，因為以我所知十間有九間啲經理都係仆街

用人唯親就係咁

係，deep blue到仆街
唔到數就賴遊行

我覺得TT已經算係比較好嘅高層

留膽就遊行當日開鋪，包生意興隆。元朗恒香賣到咩都冇

Pish

牛奶巴打

但明明全線sales都keep住跌緊

建議佢地賣索帶頭盔生理鹽水，包佢生意興隆

幫下你推啦

有無年青小小既入手

pish

年青嘅唔洗點講都係自己友
但我呢邊有99%都係藍絲
(唔好問我點計出嚟)

樓豬錯重點 午幻母公司係心台禾口 團

前線員工，唔好怕啲濕9高層，夠膽玩你就報勞工，食環，消防. DF好怕人去投訴

而家九龍灣無長摭賣

我唔係DH個邊，所以唔知個邊人事點，但我知今年係人心惶惶。不如大家射波一日平伏下

推
利申萬寧

萬寧咩環境

獨立部門，不是under TT

重點係無論牛記定怡和都係仆街公司

推！

Hi 同事！
緊係罷啦！

推到更多人罷工

推
8樓同事

推！！
利申 惠康。

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

麻包袋

Posh

我做ATL都係深藍既多，有冇ATL 7樓 update 下？

我估**

可以答你atl 99%都係深藍

DH8 hi

Connie/Paul 應該藍到震

wellcome同事？

由你發起咪得

朋友話代佢po連登
8月5日佢話將會有限度工作

輕輕一推, 萬寧有至少一半人係黃絲

！呢道有一個！

年頭 D大粒野話你個邊因為做唔到目標
之後全部無花紅

結果我呢邊D大粒野 個個驚到死 不停R優惠追生意
結果D前線日日都屌...不停團貨 賣完 下星期又黎一浪

係呀 頭半年生意做到目標 但搞到前線愈走愈多人
又要追生意 之後請到多個人分擔下 呢個月又屌D鋪頭
點解對比上年用多左人工 比解釋
遲下D SIC一個睇5間鋪不是夢 仲要得返班老野

係邊度返工

咁都好啲

你係邊區？

好多都係

612朝早請SL跟住老細九點幾whatsapp 問我係咪去左金鐘我話係 佢話加油!好感動

佢算好人真心

最後得鋪頭前線有花紅，其他部門屌晒鬼。
不過我都覺得如果鋪頭冇得分，真係唔會有人做，日日返最少一個對，又要俾啲Am捽數

我唔係鋪頭

跟著個好老細

人工低 工作量多 仲要個個笑面虎黎

佢試過請我食早餐，叫我拎位，佢幫我拎嘢食

勁親民

前日塞地鐵我同佢講會遲好多...佢答我一句:
光復香港 時代革命
忍唔住

愈高層就愈假

扮撚曬野 笑騎騎 借啲二叫人ot

我都想跟個好老細

叫啲人拍爛檔幫手，點知之後就亂屌鳩啲人

呢啲情況見唔少

感動

使唔撚使

前線鋪頭真係好難罷工，因為少一個人會做死第二個

高層諗啲嘢真係

不過實有啲人驚做死隔離，所以唔敢罷

朋友話佢間鋪3更16人 得2個藍
至於24小時就佢地為人民服務啦

咁都幾好喎

牛奶:
7-11
惠康
萬寧
IKEA
4間入面3間都係仆街, 仲要有間專做大陸人生意

早幾年都ok，一轉左DF既CEO就越搞越差

所以搞到士氣好低落, 仲要裁員, 小鳥正仆街

小鳥依人

Ian

去同瑞典總部投訴？

可以，但要多人一齊投訴先有效果

Anyway，不論如何~ 85罷工!! 光復香港，時代革命!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!!!
不割席，不分化!!
有緣就係DH又好，FFC又好，Annuel Dinner見面

[

支持你地

留名
見到坐Devon house多同路人好羨慕
我ops....老細極藍絲
知我有去遊行...開會食飯都係我面前係咁鬧好難受

始終devon啲同事學歷高啲同埋多後生，其他部門幾乎都係深藍。
試過成個canteen都係藍絲，係咁屌啲黑衫，開頭我都會出下聲，但一個人真係獨力難支

想知佢聽日講咩

8月5 三罷

又係廢話，我估都係迎難而上，繼續努力，最on9,係又係要扮拍手影大合照

有曬無線咪

見到個board釘左張野

我都見到

8.5三罷！

牛奶員工

8.5全民罷工 香港人齊上齊落

FFC睇唔到有，有冇勇者影張相？

DF政策：公司保持中立，如不能上班請向直屬上司單聲，返來補假。
如果有義士係DF，又唔小心俾被狗捉左，唔該搵律師請假

好似係小薯仔扮大袋自行決定，總公司無落命令

8樓有冇人罷？

hi